三上悠亞事件

經過三上件事之後，我部機開始慢咗

屌佢老母

哈

開LIHKG慢左好多

開LIHKG慢咗好多

我都係
利申an狗

開其他apps都係咁

An機都中招

冇上幾日，咩事？

iphone用家唔好禁入三上悠亞條Link!!!!!!

追post

唔明 求解

唔明咩？

想知條仆街俾人拉左未

仆街，升咗10.2都係咁

十連

1

2

3

4

係有條link跟住大家入到去就出左事？

5

係

原post
邊個用iphone既入黎,大件事!!!必睇

原來係契弟user
Btw ip終於中招

有an機巴打都中招